如何解決偏食問題？

我知咁大個人仲有呢d問題好on9
但由細到大都唔鍾意食菜,接近唔食既地步
有嘗試過食,但每次一食就會反胃想嘔返出黎
自己有諗過點解唔鍾意食
發現係因為自己接受唔到個口感同個味道
當然,蔬菜以外既野都會食,例如：水果,蕃茄etc...
仲有洋蔥都係好唔鍾意食
試過有次食mos burger入面有大洋蔥粒
陣洋蔥味搞到我差d當眾成個包嘔返哂出黎
我知咁樣落去唔係辦法,所以想睇下各位有咩建議幫到我去剋服呢個問題

利申：體重算正常但偏瘦

循序漸進囉
先食啲比較接受到嘅類型 份量少啲 慢慢改

有朋友教過我試下將d菜浸湯浸到淋哂先食
Btw唔該哂